今日開始發覺五大訴求根本冇用！

當年雨革義士同天琦仲係入面坐緊 今日你同我講七警有哂片都可以無罪放人？

咁開獨立調查你班黑警有乜用？

元朗班人又係 拉得十幾個仲要全部可以保釋 之後拖拖下等人唔記得 跟住又唔起訴

今時今日法律全部都係俾政府自己人玩 有冇罪係佢地自己決定

所以嗰五大訴求根本係用黎搞笑 場仗已經開戰

結局只會有兩個 一係推翻個政府 所有訴求都有得傾 一係乖乖地咁做港豬 任政府玩

如果仲有人話 做乜乜會犯法既人 唔該你地清醒下

政府已經出到出哂面 法律已經全部冇用

出黑衫出街分分鐘俾人告非法集會

根本就係 唔明行動升線 局勢升級 點解訴求唔升級

訴求為名 推翻為實

唔好話我睇死

聽日元朗出咗反對通知書

人數一定唔過十萬

根本大部分人仲同政府玩佢地定既法律

推

醒阿香港人

所以咪要雙普選

普乜鬼

成個政府唔洗底根本普選都冇用

依家講緊法律都已經冇用

三權分立已經變咗個笑話黎

未洗講法律, 單睇罷工規模就知.
絕大部份人冇豁出去嘅覺悟.

仲有恐襲策劃人咁未拉！
何生！石生！

搞咁多訴求做乜

一日唔搞掂個政府 乜訴求都冇得傾

用五大訴求積聚民意（怨）等政府內耗然後番身
不是不報時侯未到 小不忍則亂大謀

冇呢五大訴求邊得黎全社會各界都要求回應
冇全社會支持又點推翻政府
睇下琴日沈旭輝條hihi 講咩你就知

推

Btw
[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

唔好意思 請個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策